### Вводные
Сервис позволяет вести список заданий (Task) с привязкой к пользователям (User).
Пользователь имеет доступ только к тем заданиям, которые он создал. Для
пользователей хранится их адрес электронной почты. Адрес электронной почты
должен быть уникален для пользователя.

Доступна функция, которая отдает пользователю не занятое на текущий момент
задание и помечает его занятым. Одно задание не должно быть отдано в ответ на
разные запросы.

При создании задания к нему прикрепляется картинка, которую потом можно получить
отдельным запросом. Картинки хранятся на диске. При удалении задания картинка
должна удаляться. Картинки могут иметь любой формат: jpeg, png, bmp и т.д. Также
для задания сохраняется метаинформация, представляющая собой строку.

Для пользователя ведется счетчик созданных заданий, который увеличивается в
момент создания задания. Удаление заданий не уменьшает счетчик, то есть он
только растет. Также должна быть реализована доступная всем пользователям
функция, которая возвращает сумму счетчиков всех пользователей.

Удаление пользователя должно приводить к удалению всех его заданий.

Краткое описание реализованного API:
* POST /users - создание пользователя; email передается в поле `email` в json;
  возвращается json с информацией о созданном пользователе;
* DELETE /user/:u_id - удаление пользователя с идентификатором u_id; удалять
  пользователь может только сам себя;
* GET /tasks - получение списка всех заданий пользователя;
* POST /tasks - создание задания; картинка передается в виде base64 строки в
  поле `image` в json, а метаинформация в поле `meta` в json;
* GET /tasks/:t_id - получение информации о задании с идентификатором t_id;
* GET /tasks/:t_id/image - получение картинки задания с идентификатором t_id;
* DELETE /tasks/:t_id - удаление задания с идентификатором t_id;
* GET /take_free_task - получение свободного задания;
* GET /total_tasks_created - получение суммы счетчиков созданных заданий всех
  пользователей;

Аутентификация осуществляется передачей query parameter `user_id` с
идентификатором пользователя и является обязательной для всех методов, кроме
создания пользователя.
